今朝好成功，不過要知進退。下午至集會接力。

今朝係好成功，不過大家見好就收，要知盡退。
始終大部份人都係返早，都係要返嘅就返左工，下晝返係少好多。你塞嘅ROI會大大減低。
如果繼續塞到兩點，甚至全日，令到好多走去集會嘅去唔到。只會比大眾輿論騎劫，話啲人返唔到工只不過係因為今朝嘅不合作運動，真係真係要有1:00開始就要多人去集會咁先至係show到民意。

希望大家下午到集會接力！

BE WATER 呀大家！

唔好阻住和理非去集會呀！

我知大家覺得民意已經係浮雲，不過做大型罷工呢啲計人頭嘅野，真係需要民意加持！

要去集會，今日唔係真放假

推

唔好意思，再推

PUSH

根本要出嚟嘅就要出，唔好死牛一邊頸等啲返晏晝嘅被罷工。冇得永遠等齊人㗎！

請響應0消費

Push